有冇師兄試過面癱

前兩日開始右邊面面癱 隻眼合唔埋 眨唔到眼 隻眼勁乾 個口飲水又會流出黎 成個右邊面無力 睇左醫生話右邊神經線發炎 好撚辛苦 有冇師兄知幾耐會好返/面癱時點捱

一定要去針灸 我都係針完好咗好多

去醫院check check

中風？

都算係 係病毒入神經線再發炎

去左診所睇醫生 開左5日藥比我 食完仲係無改善再覆診

有無介紹？我屋企人都有類似情況，入完醫院睇食完藥都仲未好哂

RIP樓主有咩想做好做埋

唔針一世都好唔返？

咪亂講

巴打要 check check 器官做下ct好喎

要去醫院睇，食藥同做物理治療。

仲要睇針灸，快好多

識個frd好唔返

72小時內食藥加針灸
好大機會會好返 放心

收到 覆診個時順便bodycheck埋

細路個時試過
笑個時會一邊嘴笑到
另一邊控制唔到

試下針灸
我針左5-6次開始冇事

唔好針灸啦
有咩事錯失時間
去照野啦

咁又唔係但我覺得幾大幫助

要去醫院睇急症
姑娘會即刻幫你安排

呢啲直接入急症唔洗半個鐘就有人睇你同你做full check

你而家即去啦

你去邊間診所睇咁勁？
有冇ct scan?
冇就知你只係神經線發炎唔係中風？

石門有個中醫幾好
Btw 癱咗幾耐？
最好短時間內去針

普通細診所
無照
我都唔知 佢淨係開左藥比我同我講無咁快好返 我決定依加去醫院睇急症先

千祈唔好睇診所

有親人試過

去診所睇，醫生話神經線發炎，同你個個好似

後來發現原來耳膜穿左，細菌入侵，打999去醫院睇醫生入醫院做手術

醫生話好在早去醫院，遲左細菌上腦就好大鍋

樓主去醫院啦

都一個月
果陣發現第2日就去咗急症室，醫生即刻送咗入院照嘢
最後食藥+物理治療，但到依家都未好哂

慢慢嚟啦 我嗰陣都用咗三個月

收到 依加去緊 唔該巴打

啱啦去急症
講清楚你有咩症狀，持續咗幾耐等等

好 唔該巴打

有無執定d日用嘢？可能要即時入院住1-2日檢查

嗰陣入去住咗2日 照ct 同做物理治療

識人中過招，之後自己好番，不過期間要注意定期搽眼膏，防止眼乾

唔該巴士 我係急症入面等緊醫生睇我 分流完直接入左去等了

我老公試過，即刻睇醫生，一定要針炙，佢而家好番晒，最緊要一定要針炙呀⋯⋯

知道 唔該哂

我個fd都有 我見佢日日都要食維他命b
如果有段時間唔食 同太攰 就會復發
識左佢7年 佢都復發左3-4次

我好返都要調理返個身體先得 唔該巴打

18歲試過 睇西醫得類固醇 轉左中醫錢針灸 推拿 搞左三個月 個人好灰 係某一日起身就正常返

我細個都試過咁
之後好似大概幾個月自然好返

快啲去check
可能係慢性中風

好彩既會係Bells Palsy
針灸加物理治療加抗生素
一兩個月內會好返

快啲睇醫生

屋企人試過 去咗睇急症同食b雜
醫生refer咗佢去做物理治療

希望我都有日訓醒好返

睇左了 照埋ct抽埋血 等緊報告 多謝巴打關心

手足安全？

無咩事了 返咗屋企食藥 等排期做物理治療

唔針
有機會自然好返
亦都有機會兩邊唔對稱

咁你會想交比運氣幫你決定？

搵針灸/物理治療都得
總之要去醫啦

師兄知唔知針灸同物理治療會唔會衝突 定物理治療就係針灸

巴打保重，想知有冇咩先兆？例如頭痛/見暈嗰啲？近排好大壓力好忙？

物理治療應該會幫你胖電刺激返啲神經，但巴打要自己喺屋企用手幫助郁多啲啲肌肉，休息多啲無事嘅

唔好聽上面講，針灸無撚用
睇西醫食消炎藥1個星期到就好返哂

利申﹕過來人

老豆試過，
嗰陣俾人點咗去針灸，
無睇西醫，錯失黃金時間

呢啲一定要做消炎，
遲咗就好似我老豆咁成世塊面都有d歪，
因為神經同肌肉控制唔到

針灸可能有用，但搵西醫搞好晒先去啦

樓主而家點？

食飯飲水個時個口/唇feel到無力 會流口水 跟住隻眼會dup左啲同眼眉跳 慢慢隻眼就合唔實 飲水要飲另一邊口(我右邊面癱所以要放杯水係左邊口) 嘟嘴個時會偏向左邊 味覺會無咁敏感等等病徵

我應該就最近作息時間太差 又無乜點做運動 搞到免疫力好差 比病毒入侵面部神經線 你當係好似感冒咁都係突發有病毒入侵身體

收到 多謝巴打建議經過今次都唔敢成日通頂夜訓了

係 我都睇左西醫了 佢都安排左做物理治療 唔該巴打

可以曬多啲太陽，食多啲維他命C

返左屋企食藥了 聽日要再去醫院排期預約做物理治療 無咩大礙休息返一頭半個月應該會好返啲 做埋抽血 ct報告出左都無咩事 兩星期後覆診

多謝關心

收到 唔該

多謝各位關心 訓先 遲啲再update 好眼訓

我都係靚仔 仲要靠個樣搵食
多謝巴打分享

了解，大家見字早啲訓！巴打好好休息下

10年前到試過，叫做Bell's palsy，嗰陣隻耳仔生瘡，仲有少少傷風，有醫生話細菌入侵神經線喎，但我覺得就係粒瘡壓住左條神經線先搞成咁，因為嗰陣時粒瘡一退左，塊面就開始郁得返。

好返記得養返好身體 我當年就係訓得少 個人長期都好攰 有一晚吹風扇吹左成晚 起身就出事

我有朋友個朋友之前都係中風，一半面癱左，食左一排supplement 好番。

之前試過係左邊面癱
睇完醫生俾咗啲類固醇、抗病毒嘅藥同維他命B雜
前前後後食咗半個月至一個月都好返7788
不過好似話越後生就快啲好
食藥之餘都要keep住運動下塊面

中學嗰時試過半邊面郁唔到
眼睛同埋嘴巴都笑唔到
睇咗醫生話第七條神經線出咗事
之後做咗成個月嘅物理治療
用電刺激塊面先好返
諗返起都嚇死

唔好同一日做兩種野就得

其實兩個療法好似, 都係用電
但PT 就貼塊片去導電
針灸師就用針
針可以precise 啲去刺激想治療既區域

未試過針灸就快啲去試
試完可以順便問埋中醫意見啦

頭先做完針灸 都feel到塊面有刺激到 做埋超聲波電療 佢話我面癱問題不大 叫我聽日再去做多次就好快好返 多謝巴打建議

有fd好唔返

最好食埋vitamin b